****是历史上第七十九次航天飞机任务，也是[哥伦比亚号航天飞机的第十八次太空飞行](../Page/哥倫比亞號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[肯内斯·科克雷尔](../Page/肯内斯·科克雷尔.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），指令长
  - **[肯特·罗明格](../Page/肯特·罗明格.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），飞行员
  - **[塔玛拉·杰尼根](../Page/塔玛拉·杰尼根.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），飞行工程师
  - **[托马斯·琼斯](../Page/托马斯·琼斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[斯多里·马斯格雷夫](../Page/斯多里·马斯格雷夫.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），任务专家

[Category:1996年佛罗里达州](../Category/1996年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:1996年科学](../Category/1996年科学.md "wikilink")
[Category:哥伦比亚号航天飞机任务](../Category/哥伦比亚号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1996年11月](../Category/1996年11月.md "wikilink")
[Category:1996年12月](../Category/1996年12月.md "wikilink")